沙田閪茶CCTV流出

大佬啊
郁手之前望下周圍先
警覺性唔該高少少
我哋冇咩成本再失去多幾個手足

記得
落手之前望下四周環境先
啲狗係你後面都唔知
呢輪忍下手先

Push

閪茶前線好黃

個撚樣郁手

如果我係藍一定笑到佢地仆街
3個企埋一齊扑 完全0警覺性 跑就跑最快

嗰邊笑緊啦

本身班便衣狗喺店入面？

入黎睇啊 吸收下教訓

重點保護啦梗係

可能真係

條女仲係到打電話

咁講啦, 用利益效率黎計
一個鋪幾千蚊既設備值唔值得你為佢坐監

疫情幾個月 熱身唔夠
警覺性低左

飲閪茶飲到傻撚咗

不過咁樣俾人拉左可以告乜?
傷人?
完全無喎

當然啦
以前呢兩隻便衣唔敢現身啦

班狗係重點保護黑心 元氣 同大陸brand架⋯

刑事毀壞啦
斷正

走左嗰件都幾無義氣
兩個兄弟見你咁無義氣都篤鳩你出黎啦
坐返幾碌先啦

刑事毀壞

淘寶野 洗撚幾千蚊
分分鐘仲有得claim添啦

太細個

勇武對和理非好緊要。
相反亦然。
希望萬事小心

閣下智商

好似最高8年？

fb d comment

Ignore it

其實講左好耐

狗隻去TG GP扮手足
搞活動 然後幾個手足上釣
人地SET好晒個場去拉你

唔洗多 好似今次咁有3個上釣已經夠

除非你話狗隻日撚日都係間鋪度扮員工
諗下都知唔會

𠵱家出街 隔離左右大把啦

你唔覺條街多左好多黑實大隻仔咩

斷正仲有咩好講

刑毀都有排煩啦
（依家太多狗，無謀之勇就唔好啦）

大佬你係咪啱啱汕頭落嚟？

依家商場已經佈晒陣
唔適合裝修行為

藍page

???????????????

你話多手足就另計姐

係好多
但唔係用身型分囉
唔好咁天真好冇
成年啦

呢條傻閪值得起底

講咗幾多次 唔係單憑黑實大隻就係鬼
你咁講帶耳機鬆身褲機率重大啦

唉 其實差佬果陣得一個 就應該反抗走

五毛blocked
咁就一個account

幫五毛講左先：

抵死

好老實 如果係嗰個情況 你真係會唔走？得你一個要救兩個仲要係有訓練既狗 而你只係一個普通後生仔 你要冒着用好多時間都未必救到佢哋兩個既險 你真係唔走？雖然係好冇義氣 但唔係個個都岳巴

勿捉鬼
保持警覺即可

閪茶員工其實係咪想幫手

裝修唔係呢D日子啦, 有和你sing就一定有便衣, 真係想裝修都搵個閒日下晝啦突襲佢啦

覆錯咗

推，萬事小心

其實走甩嗰個幫手打下都好

條片係黑警私底下公開？
算唔算老妨

五毛block

其實一開始個時機已經錯咗

冇資料

第一個篤鳩你隻垃圾藍絲出黎

星期六又有和你shop

屌我係軍師係五毛都照講 真係好肉酸

雖然我都喺事後孔明

呢晚係和你sing...就算冇便衣各個出口大量狗啦

唔排除,之前咪試過區議員籌保釋金影相

冇錯

閪茶班員工鳩企唔幫手算係咁

斷正
一定告刑毀
走唔甩

第一個有郁手

16歲

呢D唔會判得重
隔離MK 刑毀 都係判8個月
常見就社會服務令

所以突襲先得啦
而家活動分分鐘黑鏡搞
同埋你網上講就怖哂防

日日商場都重狗真心唔明點解要選擇商場鋪...

1個月都嫌多

agger
見你有活動,都預左擺定D便衣狗係藍店
好耐之前已經講,要勇武就唔好跟日程表
地下化就係做左都唔知
你估D 狗真係24小時係間藍店到咩
不過而家真係要小心,事實上多左便衣係街
要諗定點退,點避CCTV 先好做

Bye~

要有勇有謀

TG搞手根本好大機會係狗

笑撚死
便衣喺正後面都無留意

同埋唔使用腦都知周圍大把便衣

似豬多過勇

唉 真係要練下野 COOL脛個D要學點解啦

賣港城黑警便衣大媽.jpg

借人手流出又同你講咩

真係睇環境 你睇佢支援都即刻有

依啲就有cctv
睇下你班傻狗831死都唔拎cctv

不過都無用啦
一踩親阿丙條尾就要死

睇下冰毒狗就知

Condom仔

係哂地鐵站等你

你睇到果兩隻便衣狗唔係由入口入去
而係一直都留在店入面等手足入黎做野,
閪茶仲開擺到明係陷阱黎

手足一定要一眼關七

高風險手足學下自衛術先。

沙田呢日，由便衣狗捉到人再到防暴增援 有1分鐘

如果有機會ge話一個火鍋食完就走la

岩啊

一直附近等緊

冇周詳計劃嘅錯
先唔講個時機好差，三個人堆埋一齊係咩玩法？ 至少留一條友做哨
就唔會好似今次咁對面啲狗沖到埋面前都居然發覺唔到，必要時仲可以打狗救人
希望手足唔好一時衝動，要明白而家真係打緊仗，打仗前冇plan一定輸到仆街

有任何行動都希望真係諗清楚先做

而家做少d呢d野,減少被捕機會啦

唔係保護 係知你一定target呢啲舖 所以stand by係度捕你 佢地理閪你打爆間舖 最緊要可以打你捉你

不嬲都有啲狗喺藍絲group放行動片段出嚟

岩啊
一定要plan

其實行動前，一定一定要有人睇水(扮路人甲學popo
邊個隻沖出黎, 再反包圍

屌 飲閪茶點會係自己人
入面全部都係敵人

冇撚有錯

我要打波

咁樣無啦啦入人哋鋪頭破壞但expect無後果 下次黃店俾人搞就唔好報警

做事前無計劃就預左gg

你班狗都冇後果啊吊你老母

明知有和你唱活動
一早怖哂防
每層每個位置都有便衣狗
就算走得出間舖
仲有商場出入口通道
同玩密室逃脫冇分別

破壞完藍店有乜用？杯鳩佢哋就夠

一嚟佢3個警覺性唔高
二嚟想問下商場入面唔係應該有手足咩
見到有狗咁衝出嚟都可以叫2聲提下手足走
佢3個好似完全唔知後面有狗咁...

On9 冇人睇水又冇警覺性 兩隻狗行到後面都唔知
兩個背對人 比兩隻狗cool頸 反抗下都冇 ko

教訓

我杯鳩你先

等間有人會話有淺黃都會幫襯藍店

三個都做野..
Cls...

最深藍group 睇得多壞腦

衰咩坐左半年?咁多間黃店俾人搞有拉過人?

而家D藍店其實無人幫襯, 坐入面果D其實全部都係狗黎...

衰咗件

幾撚多人食元氣

有勇無謀

太高危啦講真 以前下下都full人+遊行幾十萬人捉唔到

而家少人當下唔捉 ,之後cctv睇都好易捉

可唔可以等江山再起 唔好再咁易送頭....

岩
時機未成熟

黃店俾人搞所以就可以去破壞人哋商鋪之後expect人哋唔報警同無後果 咩邏輯

我反藍店但唔覺得咁樣破壞佢哋有乜用

你係便衣見到包到黑晒都會跟尾啦

你係到講野其實都冇乜用

新城巿已經講左係危險好撚耐 仲要嗰日講明有活動 真係警覺性唔夠

參考下
新城市便衣捉迷藏

根本便衣狗就已經好撚明顯

BB唔係甘用

唉，點解

通常加撚埋襲警
藏有攻擊性武器
管有工具可作非法用途

咁樣太on9，不如三四個扮嘈交，打交，推推撞撞成個人唔小心撞跌哂個收銀機仲有效...

係

有咩分別
有便衣捕住嘅話你估可以全身而退咩

推推推

時機未成熟

可改善

早幾個月咪試過有單 踢爆左係狗嘅電話喺tg group出圖做搞手囉
不過大家放左幾個月假就好似失埋憶咁啫

唔會單告一條

普通人朋嘈間嘈交打交，想點告？

唔係個個有郁手，
行過睇野啫，
睇下點樣打甩佢仲好

搞和你sing,已經拉左大量怪走
仲要咁傻豬入番去，有勇都要有謀

唉, 希望其他手足睇到會學精d

思想仲停留喺上年
不過出黎嘅手足可能唔係每次都預倒便衣或者其他危險, 可能無左警覺性

如果再多2個隊友喺門口
有2隻狗出左黎, 2個隊友入埋黎反客圍主嚇撚番D狗轉頭

所以呢類型無計劃嘅行動唔應該做
當時即興心諗唔倒太多野

乜冇人睇水，發夢次次打副本有成堆人睇水

人多時段商場高清cam 晒blackbloc 笠埋頭去
難聽講自己低智咪當d 狗弱智丫
點幫你呀
再者當比你拆到鋪又點，場運動已經過左裝修有用個段時間，為發洩比人捉住

閪茶D員工都特別閪
間鋪你架咩?屌你地老母

唔好到講打仗呢個terms，有幾多人有個種覺悟，夠膽講你同我都無
但就日日打仗打仗抗爭浪漫英雄化，水左班唔思考就去做既人

和你sing唔好裝修,商場根本冇得走,狗守哂所有出入口

諗起啲人話喜茶啲員工好黃
黃條撚

想郁手

你老尾
香港就係好多你依d人
先會咁多傻仔出去犯法以為無事
笑撚死我

似係扮。。。

......

約定煲底相見

個3個真係慘

咁就比人傻左

藍營番工唔撚緊要
借啲依阻止佢裝修推走手足都得
仲見到條友想捉住佢
不過可能全撚部都係藍絲員工

幾時可以全民改口唔用建制建佢老母咩

內容正確，聖誕先有手足喺360被伏，要裝修都唔好揀有活動嘅日子吖，攻其不備

真心 當日唔夠手足掩護 大部份都係食完飯經過唱歌既街坊 冇乜blackbloc. 如果有手足上blackbloc好早就俾便衣狗釘中

三對二根本冇可能救到人
救到人就輪到自己走唔到

警世po

呢啲POST左膠又唔見曬

你睇緊邊條片

裝修同打狗道理一樣
和你shop唔建議裝修
班狗有哂準備埋伏等勇武手足上釣
風險一定高
等於打狗咁都唔會等人哋上哂gear先落手
反而平時夜晚可以揀人流少藍店突擊裝修
同對休班狗用麻包袋原理一樣
對家冇準備既時候
先做到低風險高回報

其實真係講咩都假，手足一定要進化，有勇有謀先世界冠軍，任何活動or even無活動你要知每秒都會有便衣，何況有活動嘅商場，同埋真係做咩都要留意身邊發生嘅事，衣著行動都要諗清諗楚....對家笑唔笑唔係重點，手足被咬少一個就少一個你自己被咬一樣受苦，希望呢啲講咗好耐嘅建議聽得入耳..

襲警唔會，但會有拒捕。

畀你著住套制服 你會幫手推開咩。 講就容易， 當然可以扮嘢幫手追頂住d狗仆一仆， 但嗰一下係咪轉得咁快？？ 我當因為咁手足真係走甩咗， 之後咪又係畀你呢啲人屌到仆街。

如果有幫手或義士係後面黎一野攻擊見大量紅，黑狗之後唔會咁輕易放便衣，因為轉為高風險，所以

其實係，玩鬥賤好過

又無哨，人又少，就要更小心，2前1後三角形隊就最好，同埋小人就要精銳，操返fit d便衣狗又少人，真係可以反咬

可進步 但唔割

想知你當時做定冷氣定食藍店呢

cool頸點破，豎起手指向上45度插

同埋手足差咁D 武術訓練..

佢地近排一定好多狗睇住
間野要燒毒

兩下好走，唔好貪刀

推俾大家睇下

好明顯係啦，唔同樓層+重點鋪頭都落咗人

單手cool隨便一個轉身就已經可以反擊，變相佢仲少隻手又埋到佢身

個個人對條片都有唔同睇法，但係講唔係咁講，我自己睇條片就係覺得， 佢只係扮如果佢真係嗰下係捉嘅就一嘢cap落去或者攬住手足 ，身體語言冇得呃。 so far我都唔覺得係有幫手, 講真如果真係走甩咗但係好明顯地係有幫啲狗(實際上想扮但得自己知) 一陣一定又比人笑又比人吊同起底 話原來d職員幫狗。 睇下啲留言啦有藍絲認證話佢哋唔幫手

係，乜都冇，唔洗驚比人拉都冇嘢告得入手足，手足繼續加油

手足衝動真係
唔好再仇恨支配咗行動能力

另外都多得d不負責任嘅搞手、甚至係狗
瘋狂製造文宣亂推行動
對家每次捉你一兩個都爽啦

一齊嘅，捉得一個就實搵到返出嚟啦，上門拉你仲慘

狗扮手足搞破壞

7到無眼睇

暴動仔 -2 only
不完美，可改善

咁都俾佢走甩
不過cctv應該可以track 到捉埋淨返嗰只

好多軍師🤣

喺和理非活動做勇武真係自我預約拘捕

但有個員工好似一開頭想分開黑警同手足喎
我有無睇錯

手足

閪茶都就快全線執笠啦，咁做為乜呢唉

3條友 比2隻狗赤手搞掂左
仲要有個自己走佬唔返黎救人
唔係既話最後應該2個走到 1個走唔到

和理非活動勇武
係唔係都拉閘做唔到生意架啦
肯勇係值得尊敬，但咁樣冇咗2個好唔抵

sorry 一直以為毀壞政府財物先至係刑事毀壞

全部平民裝嘅商場著black bloc 我係狗都知搞邊個啦...

根本喺商場到裝修就好高風險 尤其喺有活動嘅時候 周圍都係cctv 同埋大量便衣狗

手足已經令間野呢幾日都做唔到生意
可能會決定撤出香港

用心良苦

由此可見1打1冇裝都係唔夠狗打

唔走唔通一獲熟咩？
走得岩 留力下次

就算冇警察 走到都好危

商場太多閉路 冇得走同全程影晒

我估未行動 警察已經留意住

自編自導自演

竟然可以講九頁

其實捉到嘅話要賠返晒
最戇鳩係呢個位
反而唔係幾千蚊問題

其實裝修不嬲要遊行cover
唔係嘅話被捕率極高

和你sing係cover唔到裝修㗎喎

和你shop？？！！本來就冇裝修成份
早在12月夾硬加落去已經衰咗好多鑊

所以而家轉咗和你sing分辨冇裝修

和你sing根本係早期和你shop

除左警覺力低
搏鬥能力都唔夠勁
1on1都走唔甩 唔係講要1on1嘅情況下ko狗
最起碼1on1唔好比人制服...
希望其他手足真係操多啲gym
同埋遇著呢啲情況狼死啲，可以ff下比狗捉到個陣嘅情況點樣狼死打狗。
呢幾位完全一啲心理準備都無... 又係另一個失敗原因..
共勉之啦

呢啲咪有勇無謀
因為咁入去坐最唔抵

咪戇鳩啦
仲4個正皮

警察照拉 照告
理撚得你
有險可守？

似自己人捉自己人

哨乜鳩
成班便衣

十年

我係指揮官都每間藍店放兩個便衣搏人裝修斷正啦
差唔多成年仲係冇危機意識

我都唔想做冷氣軍師，做任何野之前，搵個朋友仔便裝探場睇水係基本啦

喜茶都就倒閉
唔駛再攪

三對二都咁多借口

另外兩個手足要坐大飛著草啦。
商場有哂cctv, 警察好快會拉到人。
可憐手足

有班人會叫你唔好捉鬼

呢班人根本就係狗黎 幾條友上水扯貓尾

對，出奇不意，除非好大模式開花

我相信好多手足都想出去打仗 但真係要有勇有謀先得
唔好鳩企等狗圍捕 唔好屌狗食花生 做完事就好走
避cctv 食個宵轉下車再返屋企
平時行街留意到啲狗就算玩圍捕其實速度都好慢
排除便衣狗 手足靈活變陣快閃已經避到好多
而對付便衣狗 打狗救人基本
有時活動唔夠人cover/太多狗就返屋企啦 下次再黎過 千祈咪做獨行俠送頭
人冇事先可以做世界冠軍

幾秒就到快到

擺明中伏

正評只喺俾第一句

不如睇下專業人士點做啦！專業收數佬都係潑紅油、潑屎尿。

深黃fd都send嚟笑...

Condom

屌你有個走得超快

根本tg引人去做，黑犬一早收到風或自編

手足小心

睇cctv出黎速度應該係捕定
手足必須小心真係

可能暴動埋？

藍屍page

屌你老母

走到兩個，算係咁

刑事告唔告一回事
民事都叫你哋賠啦
嘈交大晒咩

呢次唔會警暴動，而係刑毀姐，認罪判七年，而家黑衫仔好難輕判啦。表現良好坐五年，出到黎睇連仔仲係度討論點光復香港。

你有無留意第三個好似係打開防煙門走
好似入面都有幾個便衣

而家捉你番去，你估佢哋係中學訓導老師？我唔認唔講打擦邊球你吹我脹？睇下最近有幾多單要查口供自願性啦。

唔好再打死物啦，它不是黑警或者鯨子個頭呀。

睇在好多次感覺似扮阻手足破壞

手足，多謝你為香港民主自由付出

為扑而扑

其實真心有啲on9
真係值得為嗰幾千蚊而坐監咩

做得出就預左受
成班兒登垃圾花生軍師,係我係話緊你, 手段再咁極端唔會得到普羅大眾支持。

隨便屈毛

Be humble

笑撚死 中學雞頭腦

Push..

啲 TG group 根本好多狗
手足們真係太過年輕

TG group 淨係可以用嚟睇資訊
唔可以用嚟組織活動

攻城為下, 攻心為上
爛左兩部機西茶唔會捐失幾多, 冇客先係致命

係，層層都有大量便衣狗，特別新城市監控廣場

為左整爛幾千蚊既野要去坐中學雞笑死 無眼睇

推呢個

存人則存地，失人則失地啊

真係做野就唔好喺呢啲日程表預告咗嘅日子做
平日快閃風險低啲

斷正，一定要坐， 問題係1個坐定3個坐
哪有咁多岳巴

唔記得咗靜靜雞同靜雞雞兩位手足

做野前唔識自己諗下有無伏?

有心真係唔好睇連登，割撚曬
好心你地軍師出小句聲，放小句負啦

唔好再裝修喇

埋伏未未免太快行動至制服不足10秒

比著你係藍絲你覺得你會唔會恥笑？

呢間野真係仆街黎

狗黎，帶頭衝之後走左

有無諗過果d 可能係喬裝狗

建議又叫割。
個個比人拉晒就最偉大。

「多謝手足」
「抗爭未完」

問題係，遊行cover 佢就鳩拉個唔關事嘅，個官會自動埋位判有罪。

同死亡筆記L 點解要推死刑犯出鏡比killer殺 一樣，就係因為killer 會搵普通人殺，逼警方繼續報死刑犯。

點睇都似知有狗 想阻隔著啵

係囉應該點都告唔入嘅，無罪釋放

點起？
請指教

裝修咪又係你地連登仔吹棒出黎
依家斷正又話唔抵又話傻
一早講左裝修會上癮

好心唔好再戀戰啦，狗就係捉正依點

上兒登勿認真啦
最叻就坐冷氣房睇住手足被捕然後拎黎整核彈

再上黎 推救手足呀手足

本來連登咩野四色裝修法，根本冇人跟。

傻閪

不嬲成班要驗腦

裝修都要有人掩護架
大部分人都街坊look諗住去唱叫口號
點樣發揮blackbloc作用

藍店收唔收皮係講生意大環境，真係唔會比一兩部收銀機影響

入鋪任你破壞仲會被連登仔棒為英雄
同吸毒一樣咁上癮
仲咁理性分四色咩

成班人睇完唔幫手REPORT死個垃圾GROUP

點解政府會咁做？因為佢哋知道鳩拉個唔關事嘅人，之後重判，都有阻嚇作用
就算十年後佢翻案成功，都可以嚇走唔少人
that's why當年雨革以胸襲警案當入到罪，歷史已經證明咁做係work

法治已死嘅情況，唔好以為乖乖地守法就冇事

裝修根本需要有人掩護 和理非就做到個作用

有名俾你叫 和你sing呀嗎

成間商場都係便衣狗

右下角靚女好淡定

警世

你真係低能架喎

狗黎架

而家流出咗 仲可以成為呈堂證據？

改咗啦

恐怕警方在Telegram扮手足搞活動，然後幾個手足上釣，SET好晒個場去拉人。今個星期六「和你shop」，肯定有大量便衣警員去商場多個地方，特別係藍店週邊埋伏。基本可能簡單到係店外叫口號，影入面環境，都可能會隨時拉人。而警方早在去年12月「和你shop」已經有用此手段，只是沒有甚麼人會真正留意。

好快拉返晒，手足有排震

狗多到呢

屌柒你再block

駁唔到

最小都要陪大筆錢比閪茶

講真而家啲狗無法無天到咁
手足仲可以大搖大擺咁搞
真係...

警覺性真係...........

真？ 以為只係拉到一個。個心好痛

保持警覺，切勿輕敵

多謝手足

去過幾次閪茶都知佢哋啲經理見到手足係門口會影相 之後會send俾上頭 同叫食蕉（唔知會唔會send埋俾狗） 所以冇cover/唔夠人真係唔好去

ps 好似聽過一次經理落完閂好串咁講咗句死暴徒 所以咪撚再講閪茶好黃

個page好暴力

搞鳩人哋，人哋叫句死暴徒都唔得

而家可能係賠錢坐兩年
一出手分分鐘多幾條罪

當日係和理sing
商場內外都有大量警力 仲未計事後可以CCTV追蹤
1on1 同佢糾纏完全冇好處，幾分鐘內已經有人增援嗰兩個便衣

3對2 其中一個即刻跑走賣隊友

反民主羣組

嗰時手足咩都冇做 只係想入去飲閪茶 佢已經即刻閂門 咁樣都暴徒 咁個個行街都暴徒

先唔講明知成個場都係狗+便衣狗都仲走去裝修
大佬你裝修3個人一齊去掃收銀 果2隻狗慢慢行過黎都可以唔知道

幫襯佢，點解忡會係手足，手足底褲好黃？

攪喜茶有咩用？
純發洩？

唔好做無意義既事...

True....

一定係差佬扮
屈手足

狗扮架姐

唔指責，有勇氣會行動已經叻過好多人

可以改進嘅係真係要
小心
小心
小心

係佢地冇人掩護

…

隻狗埋到身後都唔知
搵人睇水既重要性...

救唔到就要走

警方表示昨晚約9時，有示威者突然闖入沙田沙田正街新城市廣場內一間店舖，毀壞多部電子屏幕、電子儀器及其他設施，人員立即阻止及拘捕一名16歲男童，涉嫌「刑事毀壞」。

16碎咋，又要入去食雞翼了
老豆老母仲要賠錢

又係d狗扮嘅，手足邊有咁閪蠢

行過狗署都暴動啦

係聽我地講就唔會送頭啦

唉.........

搞閪茶嘅話影鳩啲茶客大頭放上嚟公審好撚過啦，又唔犯法，係班5毛知有用先日日唱反調。成間鋪夾埋啲設備值幾錢少少警覺性都無

On撚九仲飲閪茶黃極有限

犯法就係犯法
一定要負責

閪茶本身都準備執柒啦
走去比人拉 多鳩餘

上面留言已經話，去過幾次閪茶都知佢哋啲經理見到手足係門口會影相 之後會send俾上頭 同叫食蕉（唔知會唔會send埋俾狗）

手足要小心留意周圍

員工唔算藍啦

藍果d會幫警捉人

離地港豬者

周圍都係
唔信鬼唔防鬼結果就係俾鬼咬

點止告一條，起碼都叉3條
刑事毀壞
拒捕
襲警

邊個大大力吹奏裝修師
依家又話蠢又話唔抵

啊蛇有命好留多幾句喇

話咗佢唱歌做乜鬼走去裝修

你叫班mon po sir 除衫先啦，班狗大部份都係排骨/大肚腩

push

點解佢會拎到cctv嘅
仲有 點解可以公開嘅

黑警：最好，慢慢返去睇cctv再上門拉人。

其實依家每個地方都最多得一百幾十人，一拎cctv，再放入database 用電腦分析，有心查既應該有能力確認每個人既身份。黑警係廢，但佢d設備一啲都唔廢。

一定要人眼觀八方睇水，後生仔計劃欠缺周詳⋯

右邊條女....係鬼？ 佢好似睇唔到咁

告你無腦

有計劃就話
一定係鍵盤前撥扇 然後放個籌款箱出黎賺錢好其實好快又賺到層樓收租

公眾地方打交本身都告得啦

我睇戲, 掃場前係趕走左D客先同要搵人睇水

抗爭靠你咁打飛機就實贏啦
除左軍裝同老屎忽hea d，ptu 速龍個班你拍到人地一半體能先講野兒登仔

你幾歲?

之前有班人講裝修唔犯法果d 係呃9你架

好嬲定好笑

你睇下抗爭有一部分為數唔細既呢d 細路
點唔死

兒燈好多小學生

我反而會問：點解有埋聲，講咩都俾你知埋，好痴線

講就講撚左，唔聽都冇計
你扑爆部收銀值得幾多錢? 自己被捕就以年計

笑你老母

幾耐之前？

會又點？影相犯咩法？裝修斷正就坐硬姐

你老味, 你係咪弱智?

無哨睇水

其實目前係咪應該唔好物理攻擊大陸店，上年大量黑店被清場,個個都笑住睇話好 因為 怒火中燒,反駁藍屍話佢地斬人,幫共產黨迫害人，之後物理攻擊平靜左, 大家都係靠齊心罷食杯葛嘅威力,又做文宣 幫襯佢地等於羞恥
但宜家一黎成本極高 深入虎穴 無路可逃，二黎 正名唔到, 身邊好多淺藍淺黃 反送中 支持獨立調查警暴, 但最尾都加句 咁樣始終唔係咁好.. 你又無共產黨撐

.....黃都要用腦......

記唔記得西九龍中心美食廣場果單？
根本上佢鐘意點拉就拉。

多謝手足

推

刑毀都夠做啦

多謝手足

但真係要有警覺性

勿純為發洩而冒險

落得刑毀
唔會告得到非法工具同攻擊性武器
因為會雙重控罪

隔離先8個月
佢都係掃低d野only
告唔告得成都成問題

一定當場放人啦

商場內基本上都係高危
就算唔係埋伏鋪內
附近大把走火通道 職員通道

唔洗裝修啦
藍店唔裝修都執得7788

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

單機啦

佢話一早講咗係和你sing鳩唱，三條友入去扑嘢做乜鳩？

真心，智力原來可以無下限

一個睇水係基本

又一件
屌你老母

好勇武

成班柒頭係度笑鳩人

連仔 一邊屌，無人勇武

難得有勇武，又笑鳩人柒

玩哂啦

PUSH

無人做係因為唔需要亦唔值得去做呀
你唔理佢都生意淡，扑多兩部機幾皮野會執笠？
而家比人捉晒除左告仲要賠錢，你話jm9

調返轉 係傻嘅先飲閪茶

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

咁搵日你帶隊目標富字堆

人地無武器都捉得實你
無練過個心態點都唔夠人黎
學格鬥係必須

大把呢d網上推人出去
咩無事
咩低風險
最多告咩咩罪

又話鳩拉，又話我無嘢講
無事就手足好波
有事就手足上腦

連登仔話二百萬人一齊殺敵就無事!!
完全係水鳩D傻仔出去
咁多人比人告, 連登要負好大責任

新手畀人屌打

個商場咁撚大
你全黑臉罩衫褲一入門口/一換衫其實已經比狗
target左

唉

爆咗幾塊玻璃就坐監留案底，典型送頭case， 斷正現行犯再加閉路電視，冇可能打甩， 人生已完

佢明明想捉手足

最高10年。

冷氣軍師

人少 black bloc ，同自殺冇咩分别。手足要識得進化，依家唔係2019。

點解後面有人都唔知

閣下智商0？

睇好唔好彩
撞正個紅官
10 碌走唔甩架喇

手足做嘢要學吓自衛術傍身
以下兩條片教點樣破cool頸